全民應該立即停止稱呼警察為呀sir/madam！

唔好等佢地以為自己真係高人一等
其實大部分都只係低級職員
我地又唔係佢下屬

點解要叫呀sir/madam

要慢慢改變佢地呢種心理上嘅優越感同大家嘅畏懼

要叫咪叫番差人/警察

再唔係可以講「呀警察先生 佢話告喎」

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

阿sir做野唔洗你教

推

咩呀sir madam? 成班人工職級低過大把政府入面做既人，講出黎笑死人

屌，咪又係打我地納稅人工

旺財

黑警

厹 狗那

低級巡邏員

係 絶對不配

"喂" 已足夠

大叫佢編號 pc xxxx